覺唔覺台灣入面台中人特別仆街

次次玩台灣game嘈交果幾個都係台中而唔係台北

唔知係唔係台中落後D 好似大陸咁冇乜文化

全部都係仆街，只係台中無咁假

台狗要分那麼細

台灣人剩係識扑野架炸